\input{preamble}

\begin{document}

\title{Στιχολόγιο και συλλογή εκτελέσεων}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\frontmatter

\clearpage
\newpage 
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

\mainmatter{}
%\setlength{\parskip}{1em}

\setcounter{secnumdepth}{0}

\song{Αθηναίισα}{Δελιάς}{νιαβέντ}{Αθηναίισα}

\song{Αλανιάρης}{Μάρκος}{σαζκιάρ}{Αλανιάρης}

\song{Αντιλλαλούν οι φυλακές}{Μάρκος}{ουσάκ?}{Αντιλλαλούν_οι_φυλακές}

\song{Απελπίστηκα}{Μάρκος}{καρτζιγιάρ}{Απελπίστηκα}

\song{Από ξένο τόπο}{παραδοσιακό}{νιαβέντ}{Από_ξένο_τόπο}

\song{Από το βράδυ ως το πρωί}{Ιωαννίδης}{χιτζάζ}{Από_το_βράδυ_ως_το_πρωί}

\song{Αργιλέ μου γιατί σβήνεις}{Χρυσίνης}{κιουρντί}{Αργιλέ_μου_γιατί_σβήνεις}

\song{Άτακτη}{Μάρκος}{χιτζασκιάρ}{Άτακτη}

\song{Βουνό με βουνό}{Χιώτης}{νικρίζ}{Βουνό_με_βουνό}

\song{Γκαμιλιέρικο}{Μπάτης}{ραστ}{Γκαμιλιέρικο}

\song{Γκαρσόνα}{Τούντας}{νικρίζ}{Γκαρσόνα}

\song{Γυφτοπούλα}{Μπάτης}{ουσάκ}{Γυφτοπούλα}

\song{Δερβίσης}{Μάρκος}{σαζκιάρ}{Δερβίσης}

\song{Δε σε θέλω πια}{παραδοσιακό}{νιαβέντ}{Δε_σε_θέλω_πια}

\song{Δυο μάγκες μες στη φυλακή}{Τζόβενος}{σαμπά-ουσάκ}{Δυο_μάγκες_μες_στη_φυλακή}

\song{Εγώ θέλω πριγκηπέσα}{Τούντας}{νιαβέντ}{Εγώ_θέλω_πριγκηπέσα}

\song{Έλα απόψε στου Θωμά}{Ξαρχάκος}{χιτζάζ}{Έλα_απόψε_στου_Θωμά}

\song{Εφουμέρναμε ένα βράδυ}{Μάρκος}{ζιουργκελέλ χιτζάζ}{Εφουμέρναμε_ένα_βράδυ}

\song{Ήθελα να μουν Ηρακλής}{Μάρκος}{σαζκιάρ}{Ήθελα_να_μουν_Ηρακλής}

\song{Ηρωίνη και μαυράκι}{Γαβαλάς}{νικρίζ}{Ηρωίνη_και_μαυράκι}

\song{Η φωνή του αργιλέ}{Παπάζογλου}{χιτζάζ}{Η_φωνή_του_αργιλέ}

\song{Καληνύφτα}{παραδοσιακό}{νιαβέντ}{Καληνύφτα}

\song{Κάποτε ήμουνα κι εγώ}{Μάρκος}{νικρίζ}{Κάποτε_ήμουνα_κι_εγώ}

\song{Καραντουζένι}{Μάρκος}{πειρεώτικο}{Καραντουζένι}

\song{Κάφτονε Σταύρο κάφτονε}{Μάρκος}{ραστ}{Κάφτονε_Σταύρο_κάφτονε}

\song{Κλωστηρού}{Μάρκος}{νικρίζ}{Κλωστηρού}

\song{Κοντραμπατζήδες}{Ρούκουνας}{καρτζιγιάρ}{Κοντραμπατζήδες}

\song{Λαχανάδες}{Παπάζογλου}{σεγκιάχ}{Λαχανάδες}

\song{Μαλαματένια λόγια}{Μαρκόπουλος}{μινόρε}{Μαλαματένια_λόγια}

\song{Μαρίκα χασικλού}{Παπάζογλου}{ραστ}{Μαρίκα_χασικλού}

\song{Μάρκος ο συριανός}{Μάρκος}{χιτζασκιάρ}{Μάρκος_ο_συριανός}

\song{Μαύρα μάτια}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Μαύρα_μάτια}

\song{Μενεξέδες και ζουμπούλια}{παραδοσιακό}{νιαβέντ}{Μενεξέδες_και_ζουμπούλια}

\song{Μες στον τεκέ της Μαριγώς}{Περιστέρης}{χιτζάζ}{Μες_στον_τεκέ_της_Μαριγώς}

\song{Μες στην πολλή σκοτούρα μου}{Τσιτσάνης}{μπουσελίκ}{Μες_στην_πολλή_σκοτούρα_μου}

\song{Μη μου λες γιατί ξεχνάω}{Σκαρβέλης}{νιαβέντ}{Μη_μου_λες_γιατί_ξεχνάω}

\song{Μια όμορφη μελαχρινή}{Μάρκος}{χιτζάζ}{Μια_όμορφη_μελαχρινή}

\song{Μικρός αρραβωνιάστηκα}{Μάρκος}{χιτζάζ}{Μικρός_αρραβωνιάστηκα}

\song{Μουσουρλού}{παραδοσιακό}{ζιουργκελέλι χιτζάζ}{Μουσουρλού}

\song{Μπιρ Αλλάχ}{Σταμούλης}{ουσάκ}{Μπιρ_Αλλάχ}

\song{Μπουζούκι μου διπλόχορδο}{Μάρκος}{χιτζάζ}{Μπουζούκι_μου_διπλόχορδο}

\song{Νόστιμο τρελό μικρό μου}{Μάρκος}{νικρίζ}{Νόστιμο_τρελό_μικρό_μου}

\song{Ο Αντώνης ο βαρκάρης}{Περιστέρης}{νικρίζ}{Ο_Αντώνης_ο_βαρκάρης}

\song{Ο θερμαστής}{Μπάτης}{νικρίζ}{Ο_θερμαστής}

\song{Οι ψαράδες}{παραδοσιακό}{χουσείνι}{Οι_ψαράδες}

\song{Ο λαθρέμπορας}{Παπάζογλου}{μαχούρ}{Ο_λαθρέμπορας}

\song{Όλοι οι ρεμπέτες του ντουνιά}{Μάρκος}{νιαβέντ-σαζκιάρ}{Όλοι_οι_ρεμπέτες_του_ντουνιά}

\song{Ο μάγκας του Βοτανικού}{Περιστέρης}{σαμπά}{Ο_μάγκας_του_Βοτανικού}

\song{Ο Μαρκος πολυτεχνίτης}{Μάρκος}{νικρίζ}{Ο_Μαρκος_πολυτεχνίτης}

\song{Ο Μαρκος υπουργός}{Μάρκος}{μπουσελίκ}{Ο_Μαρκος_υπουργός}

\song{Ο Μπουφετζής}{Μπάτης}{ραστ}{Ο_Μπουφετζής}

\song{Ο συνάχης}{Μάρκος}{σαμπά}{Ο_συνάχης}

\song{Όσοι έχουνε πολλά λεφτά}{Μάρκος}{μαχούρ}{Όσοι_έχουνε_πολλά_λεφτά}

\song{Οταν πίνω (πλύνω) τουμπεκάκι}{Μάρκος}{ραστ}{Οταν_πίνω_(πλύνω)_τουμπεκάκι}

\song{Ούζα}{Άσιμος}{νιαβέντ}{Ούζα}

\song{Παραμάνα κούνα κούνα}{παραδοσιακό}{χιτζασκιάρ}{Παραμάνα_κούνα_κούνα}

\song{Παρτίδες}{Χιώτης}{νιαβέντ}{Παρτίδες}

\song{Πέντε μάγκες}{Γιοβάν Τσαούς}{νιαβέντ}{Πέντε_μάγκες}

\song{Πλημμύρα}{Μάρκος}{κιουρντί}{Πλημμύρα}

\song{Που να βρω γυνάικα να σου μοιάζει}{Νταλκάς}{νιαβέντ}{Που_να_βρω_γυνάικα_να_σου_μοιάζει}

\song{Πρέπει να χτίσω ένα τζαμί}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Πρέπει_να_χτίσω_ένα_τζαμί}

\song{Ρίξε τσιγγάνα τα χαρτία}{Μάρκος}{καρτζιγιάρ}{Ρίξε_τσιγγάνα_τα_χαρτία}

\song{Σ' έναν τεκέ σκαρώσανε}{Τσιτσάνης}{σαμπά-ουσάκ}{Σ_έναν_τεκέ_σκαρώσανε}

\song{Σκύλα μ' έκανες και λιώνω}{Μάρκος}{πειραιώτικο}{Σκύλα_μ_έκανες_και_λιώνω}

\song{Σούρα και μαστούρα}{Δελιάς}{ζιουργκελέλ σουζινακ}{Σούρα_και_μαστούρα}

\song{Στη Δραπετσώνα}{Τούντας}{ραστ}{Στη_Δραπετσώνα}

\song{Στην υπόγα}{Α. Κωστής}{σαμπά}{Στην_υπόγα}

\song{Στο δικό σου μαχαλά}{Μάτσας}{νικρίζ}{Στο_δικό_σου_μαχαλά}

\song{Τα ζηλιάρικά σου μάτια}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Τα_ζηλιάρικά_σου_μάτια}

\song{Τα καραβοτσακίσματα}{Μάρκος}{σαζκιάρ}{Τα_καραβοτσακίσματα}

\song{Τα μπλε παράθυρα}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Τα_μπλε_παράθυρα}

\song{Το μινόρε της αυγής}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Το_μινόρε_της_αυγής}

\song{Το παράπονο του Μάρκου}{Παπάζογλου}{χιτζάζ}{Το_παράπονο_του_Μάρκου}

\song{Το σακκάκι}{Δελιάς}{σαζκιάρ}{Το_σακκάκι}

\song{Το χαρέμι στο χαμάμ}{Δελιάς}{ουσάκ}{Το_χαρέμι_στο_χαμάμ}

\song{Τούτοι οι μπάτσοι πού ρθαν τώρα}{Ιωαννίδης}{ουσάκ}{Τούτοι_οι_μπάτσοι_πού_ρθαν_τώρα}

\song{Φραγκοσυριανή}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Φραγκοσυριανή}

\song{Χαράματα η ώρα τρεις}{Μάρκος}{νιαβέντ}{Χαράματα_η_ώρα_τρεις}

\song{Χαρικλάκι}{Τούντας}{ραστ}{Χαρικλάκι}

\song{Χαρμάνης}{Μάρκος}{ζιουργκελέλ χιτζάζ}{Χαρμάνης}

\song{Χρόνια στον Περαία}{Μάρκος}{χιτζασκιάρ}{Χρόνια_στον_Περαία}

\song{Ώρες με θρέφει ο λουλάς}{Μάρκος}{σαζκιάρ}{Ώρες_με_θρέφει_ο_λουλάς}

\song{Bella Ciao}{παραδοσιακό Ιταλικό}{μινόρε}{Bella_Ciao}

\song{Canzone arrabiata}{Nino Rota}{μινόρε}{Canzone_arrabiata}

\song{Mendilimin Yesili}{παραδοσιακό Τούρκικο}{σαμπά}{Mendilimin_Yesili}



\section{Ορχηστρικά}

\instrumental{Αιβαλιώτικο ζειμπέκικο}{παραδοσιακό}{σαμπά}{Αιβαλιώτικο_ζειμπέκικο}

\instrumental{Αράπ}{Μάρκος}{σαμπά}{Αράπ}

\instrumental{Μινόρε του τεκέ}{Χαλκιάς}{νιαβέντ-νικρίζ}{Μινόρε_του_τεκέ}

\instrumental{Μουρμούρικο Ζειμπέκικο}{Χαλκιάς}{ραστ}{Μουρμούρικο_Ζειμπέκικο}

\instrumental{Νικρίζ συρτό - Nihâvend sirto}{παραδοσιακό}{νικρίζ}{Νικρίζ_συρτό}

\instrumental{Ραστ ζειμπέκικο - Nikriz zeybek}{παραδοσιακό}{ραστ}{Ραστ_ζειμπέκικο}

\instrumental{Πολίτικο χασάπικο}{παραδοσιακό}{νιαβέντ}{Πολίτικο_χασάπικο}



\end{document}
